全城預購大J品牌新出斜孭袋預訂1099

想搞pre order團購，預計手足價1099一個

新年期間推出，各位手足一收到利是錢就可以買

潮牌都唔使咁貴

花園街大撚把

今次呢個袋如果係日本製，1099絕對不過分

街市找錢果啲？

依條撚樣臉皮厚撚到飛起

條繩

送完錢俾佢食沙律，而家又買佢呢d野

依家系米冇made in HK
只有made in China

送都唔用

高級黃絲大J

一定貨金

仲以為真係1099
原來樓主鳩up

唔買既對唔對得住手足？！

1099買條繩

888 發到豬頭

類似款 Gregory 香港都係賣緊四百幾蚊only

點買得落手
初初以為200幾300

上次件衛衣係香港用人手製，今次未知

睇落似尼龍料，可能國產

咩叫預計？到時你搶唔到唔好覺得1099貴

Uniqlo 類似款賣緊 59蚊，大 J 用緊咩料邊度生產可以貴到接近20 倍

有機會係日本製尼龍

成本使唔使30蚊

你哋都未講價錢

就算係 類似款 Gregory 香港都係賣緊310蚊only

抵喎，唔幫襯唔好叫自己手joke

個desigh幾靚 但1099

邊到睇到賣$1099？

實際價錢未知，遲下更新

個款幾靚，我原價-1000收

斜孭袋我喜歡長形貼住個身嘅孤度，又索得實，唔會fing fing吓，咁先瀟灑

出完呢個post
我諗佢會下調到1000內啦

$999

抵到實溝死女

10.99可以考慮

大J教 信仰黎 個膠袋痴個蘋果LOGO上去都升10 倍LA

呢個應該岩你

你買既係良知係公義

太平，賣10999就差唔多

200內都可以考慮嘅

幾型
賣貴d冇人撞袋，正

Adidas 開倉都係$99

Yan?

買左5個俾埋爺爺一齊揹
唔買點對得住手足

其實幾靚
但唔值1099囉

無人話1099，只係預計

未知你就收皮喇
遲下開post唔撚得？

啱嘅 買嘅
起碼行街可以目測條友嘅智力 盡量行開

高級5毛手段果然勁

成班真係信1099

1099???????????????

人血品牌黎架

屌你樓主鳩up

正

衛衣都899啦

我預計個袋1099都唔過份

外星科技？

除左龍門之外
我開始覺得全部所謂黃真係不知所謂

痴撚線

cls布料賣你皮制價

覺唔覺男人咩依d袋仔好乸型特別係果d菇頭mk仔真係想打柒佢
又細個咩唔到好多野，褲袋多d都裝得多過佢
真男人就應該大大個咩個背囊

拎出街用都幾肯定會比人笑

你識西咩
大把女鍾意

大j都幾醒，知道黃色經濟圈95%係食肆，冇潮牌
基本上佢係獨巿，定價可以再set高d做到IT咁，可以吸納買開IT既黃絲

一萬我都照買

條友真係愈黎愈痴9線
你話賺左用黎幫同路人都話算啦
而家擺到明賺黎自己享受
唔係咁撚樣搵9同路人笨7囉

手足就算啦，無謂搞分化拉😅😅

事實證明好撚多盲撚

岩
大J做d乜出黎我地同路人應該都要買
就算自己唔買都要幫手share出去免費幫手宣傳

覺唔覺周庭好撚扮野？

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢款我係大半年前買過
買個用黎裝下口罩盒, 酒精, 袋多個口罩出街
屌佢老尾, 用左半個月就披曬口
用多陣仲穿埋
我都唔會買大J果個, 但係想要買類似嘅野都唔好U記

手足鬼有錢乜
免費啦，當支持黃色力量

黃色只係潮流
潮流完就要收割😤

堅醒，依家IT無人買
個個走去買大J品牌 boyhood

真 咁撚貴 我去食頂爺盆菜好過

藍既唔見你追擊 垃撚圾樓豬
e加迫你買?

無撚有錯
全部為左生意賺錢
個撚個都話自己黃到發金
都唔撚知做過d乜

放心，大J果個應該會硬好多
今次估計應該都係made in Japan

咁你又講1099

痴線，成千1蚊一個，用多少少布整大啲好難咩

買Head Porter 好過

大陸貨扮日本野

我話預計呀，上次衛衣899
我估袋1099都算合理

仲要手足價傻仔先買

1099

on9 標題黨

係手足就一定買

唔洗啦，搵鍾生包底

靜啦

鍾生應該會掃一半當支持

邊個潮牌1000 蚊有

呢個似d，有牌子3百5

supreme should bag 一定貴過1000

你講預訂喎？知唔知咩係預訂？

原價1099
手足價109

近幾年都好流行細細地嘅假髮
一路都想買一個 但都搵唔到一個最合適嘅

唔使多講 自己整個

笑左，等睇變lunch哥，到時再鞭連登大J打手，第一個鞭印度狗

個撚個都盲定pr
開po嗰個9up個價就當係

臭閪樓主鳩up 1099成班智障就信撚到十足，死撚咗去好過啦，留喺度獻世

估計

拉

幾百蚊有

係咪日本人做

老翻呀？

有時唔係話唔好，只係你標到咁撚貴

原價可能低過1099
但大J牌你覺得唔會食炒價咩？

唔好自己作個價錢呃尻人啦
你想搵位入人都唔差在等埋佢出左定價先屌佢啦

大J 幾時先肯出condom

原價就係幾百
但呢到啲人真係唔識咩叫炒價

深黃既一定要買 唔買就係鬼

大丁多敵人
屎家軍都大把人招呼佢

預計佢1099有咩問題？
你地係咪唔知咩叫炒價

樓主同樓上班盲毛垃圾，識唔撚識分樓主鳩up同現實？成堆都弱撚智

你google 吓先 大J個size
好多都係4/5百蚊 stockx 大量

可唔可以等出左訂價先開post
拉

日本人設計？

stockx 應該係炒價啦掛?

人血出現鳥 光頭佬
買geography 都唔會咁貴
Who?
成班傻仔仲送錢比佢洗

佢老婆

但d 野好撚難食，伙計又鳩流流咁

人地良知價 分化？

預計你老母個閪大特賣，貼錢1099求人屌都一樣係冇問題嘅，係咪唔知咩叫炒價

都算， 冇虛假陳述
可以買了

柒好多wo

屌你老母又cap一筆水
黃絲錢真係易賺

認真值幾錢
唔考慮任何政治原因
299 得唔得，好耐冇行過街

你咁問係咪on9？佢唔洗叫雞買車咩

唔係邊到黎咁多錢佢洗

預訂同預計好大分別 唔好再撐

你寫預訂喎
發現白卡...

睇內文啦，炒價唔洗訂？

睇標題啦

都幾癲 我指樓主，可以亂砌鳩人。又有人和應仲癲

1099？真咩

潮牌出新衫，預訂不嬲比原價高
無買過supreme x the north face?
早啲預訂買你覺得都可以買到原價？

如果買到就唔洗咁多人食炒啦

一早當兒登仔condom喇，仲使乜出

假標題 睇下樓主個ON9仔

如果預訂就買到原價
咁炒家仲點賺錢呀

潮流教主大丁

我師傅

一定買黎威下

大J黃到金,9999都要買呀,手足

成本$29

未知你鳩嗡把撚啊
blocled

咩plugin嚟

又一隻五毛玩抹黑
Block得

痴肯線
貴到on99

你依加自已尻吹個價錢再放係標題誤導其他人啊

明唔明個問題係邊？

Dllm黃色水魚圈

拉
Fake news

依家姐話手足唔值1099啦？

出大J Condom
唔該大家條J無咁大都要照俾錢買

屌你啦⋯⋯俾埋啲假資訊係咪好開心

愈睇愈似
有班人keep住無視喺度屌

你不如去sacai或者off white搵個平過＄3000嘅袋畀我睇下
定你潮牌定義係bossini esprit個堆？

你地唔識就收嗲啦
拎啲中國製潮牌比較
日本廠 日本製造平得去邊
講到好似唔洗成本咁

伍仔又可以屌撚死大j

買個porter 先差唔多價

愈賣愈貴既

係手足嘅話，10999都照殺

人哋都未講價錢
成班人都唔用腦當真

硬係有nbhd既影子

made in Vietnam定Cambodia好似係

以佢個size 幾百蚊真係冇..
最平都1000

係我就燒多d 錢比李私煙 追屍會無藍屍燒 死左做藍屍condom

你個係咩黎 點解有三個三角型
我個名有無架

下下都話潮牌幾百蚊有
班傻仔當5cm都係潮牌...？

Supreme shoulder bag先600

你條傻閪潮撚
打夠飛機未?
兩頁below 1000 重要係炒價

fake news

狗改不了吃屎

揾呢兩個牌子嚟比。。。你係咪on9

都未出價錢
咁撚易俾人帶風向

比乜野？佢話潮牌都唔洗咁貴喎，咁我咪求其搵兩個大路潮牌問佢洗唔洗咁貴囉
Ching係咪弱智

明明未開售未知價錢
樓主又老屈

大J個youtube channel好似好耐都過唔到百萬

【LIHKG User Script】會員標籤功能

樓主係行內人，有料爆

唔知有冇人發現
係得件爛鬼上身top網站先標明香港製造
就係搵幾個阿婆拍哂片做樣大大聲講
其他產品係冇寫
你估下係邊做？
噱頭黎架咋

1:13:20

佢話預計售價二百幾蚊喎

利申：唔會買

其實大J只係個生意人
做生意就係仆街架啦,冇話分咩藍定黃絲

都未出價

1099咁平搞手有冇錢賺?

又話支持本土製造
依家又估佢MIJ

又成本論？我比三十蚊你 你整個比我啦不如

日本大媽人手製

如果可以自己設計訂造嘅話我會考慮下

大部份根本就係生意差先話自己係黃拎社運來做gimmick,乜撚嘢都告急告急

整就唔會架啦
不過你鐘意依D細袋仔既
我淘寶淘個比你囉9.9人仔之嘛

大J係黃唔買就係五毛

幾時出底褲

得啦 講貴既人就係你地買唔起 唔係大j既target customer 食人血饅頭都咁多人護航

支持手足

似係你on9

Pin啦

我屌哂你地老母個臭閪
全部人同我聽撚住
一定要懲罰大Ｊ，買撚到斷貨

懷疑唔係行內人咁簡單，係未來人

還返500蚊比我

d on9會話料靚, "香港造"所以貴咁多都抵
黃色經濟圈就係大J呢d仆街搞臭晒

你買緊人血饅頭咋
咪撚幻想良知公義咁高尚

大J哥哥本身YOUTUBE月入百萬
自從認左黃絲變0收入
所以大家都要無條件支持大J哥哥
因為係我地香港人欠左大J哥哥

人咩血，大J哥深黃黎揸車前線抗狗架

我預計19喎 係唔係點預計都得嫁
19咁便一齊訂囉樓主

係停車場渣架車出黎走人, 吹到自己抗狗
諗起都覺得英勇

收皮啦樓主 自己鳩吹喺$1099 你話預計幾多就幾多？ 我夠可以同啲女講我預計自己第時會有錢過李嘉誠啦
你要屌嘅話都等佢真喺出左價錢先屌啦，開呢啲post 誤導人

好多五毛躝曬出黎

Jm9 咁食黃店唔係又賺同路人啊？ 人哋明碼實價做生意畀你講到犯法

吓

係手足就唔好計較咁多啦 比109999啦

人地喺前線做完野先渣車走人，點解唔appreciate 下啲手足？

咁你咪用支國淘寶lor 有邊個唔識用 得你識啊？支國人工便又大量生產緊係便嫁

資深黃絲大J 唔係應該義賣 將收入捐比612 612 無水啦

佢月入百萬 又唔係你月入百萬
仲有d沙津錢食成世啦

好撚柒

好撚煩，又無人攞支槍指住你買

你唔走去Lv到鬧，成本唔洗100蚊，你買我10皮

咪on9啦

屌你老母 真係over 左
500$都比多啦傻9J

老實講 佢個brand 有咩價值同想像

已課50萬

排隊都排黎買

係咪大J打手 次次新產品出都講
多謝你俾我知佢啲嘢賣咁貴

BLOCKED

日本料，中國製

女人街10蚊都唔會買

香港牌子
.jp
大J 係黃

連登大撚把打手

樓豬似係文盲

計同訂都唔識分

呢到PR大場，再加埋連登仔鬥黃傳統，邊有人理你

手足價1000蚊？ 我不如買fx creation個背囊

其實喺
睇下上面啲comment就知連登仔有幾弱智

買拉鏈送袋啦擺明

比起屎大大，大J算好人啦做乜要割

痴線

個設計垃圾都算 重要成千
咁我寧願買真正牌子算 支持唔落
唔係黃就大撚曬 唔講以為佢做開國功臣

成班傻閪人地講幾句就俾人帶哂風向亂屌
樓主老母預備出黎做雞預訂價10.9$，快啲幫襯啦

我買THE NORTH FACE PURPLE LABEL
既Shoulder Bag 唔好？都係7舊水

點解冇#1

109.9我會買

你標題打預訂

藍屍user姐
Save hk 冇人知大j

一早block左呢隻五毛

花園街貨

咁你買咗未啊

大J咪潮牌

咁大個黃TAG係敗筆

已經按埋層樓去進貢

一堆手joke

用條繩掛喺身咁撚cheap

睇清楚樓主咩人先啦

真係分化撚，價又未知1咩099

雖然係黃
但係佢出品可唔可以有返啲設計

佢之前出嘅T恤同埋呢個袋勁似我老竇用開
唔需要靚但可唔可以個設計後生返少少

Btw 樓主分化撚死仆街

樓主係屎哥定屎嫂

日本製造先值呢個價

伍仔 for sure

你話屎家軍死剩邊個

肯定唔撚止 起碼40蚊

請日本大媽人手製 100蚊ok?

唔講咁多 手足明就明

每日傷心地數錢

又話好撚鐘意香港

好失禮你？100%香港料製造.咩jp啊

大J入一入
尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

你肯去尖沙咀鮨見お任せ
搵二見做個live 當面同佢講日文
幫襯你買個袋又點話

19蚊買個迪卡儂唔好？

原來連燈仔9成9都係文盲，唔用腦諗野，就信晒標題。

傘繩都唔知$5使唔使

型係邊度？舊黃色嘢？

買番一樣野又嚟宣傳, 多謝晒

深水埗買非支那材料，計埋工具錢同請自己嘅人工，自己縫番個boyhood logo都唔使千幾掛

logo值1000 個春袋值99

supreme 呢個size有1000樓下(幾年前舊款)
再大d肯定過$1000